# Nature IVA

* Rev. charge art.17 - non va usata

## Servizi

* Servizi art.7ter - UE - servizi EU
* Oper. non soggetta, art.7 ter -&gt; prestazioni di servizi extra EU

## Beni

* Non Imp. Art.41 D.P.R. 331/93 -&gt; beni EU
* Non Imp. Art.8 -&gt; beni extra EU



